古振南總督察官方承認包庇過期過票違泊司機 選擇性抄牌

青山分區助理指揮官(行動)古振南總督察話條路交通流量高就抄 低就唔抄 認左選擇性執法 SB3938特登擺過期吿票 扮抄左 有差佬照住 所以乜事都冇

差佬日頭成日話打擊違泊 又要拉又要鎖 夜晚就包庇通宵違泊

黑警33005 恐嚇市民 勾結違泊司機

乞兒車SB3938擺過期告票 扮抄左牌

2018年12月3日晚上10時開始，貨櫃車SB3938利用2018年11月11日發出的過期告票放置於車頭擋風玻璃上展示，扮抄左牌，通宵違泊。刁民曾於當晚約11時透過電子報案室向警方反映情況和提供照片。 處理案件ERC812032020926的警車曾於當晚約11時50分到達現場 但只閃燈而沒有任何警員下車觀察丶及沒有採取任何行動的情況下，於5分鐘後離去。 涉事的貨櫃車直至清晨依然擺過期告票，違泊緊。

古蛇一句流量低就想掩蓋咁可疑嘅羅生門 連以下問題都答唔到

問題一：
通宵霸佔道路的貨櫃車SB3938 有否觸犯《定額罰款（交通違例事項）條例》（香港法例第237章）？

問題二：
SB3938 司機刻意擺放過期告票於擋風玻璃上，意圖避開執法，該行為是否觸反任何刑事法例？

問題三：
若日後有任何市民效法該行為，刻意擺放過期告票於擋風玻璃上，以避過執法，是否須負上任何刑事責任？

問題四：
古蛇聲稱現場的警員觀察後，認為霸佔道路的SB3938 並沒有造成交通阻塞，所以並沒有執法。當時警員若依照程序，理應會發現該車輛刻意擺放過期告票，為何會容許該車輛繼續擺放過期告票，進行通宵霸佔道路？

問題五：
刁民網上報案寫得好清楚，有人用過期吿票，連圖都有，但處理的警員車都冇落，點樣望到張告票寫幾時？定係當中有警員行為不當丶虛報？

刁民已經mail去投訴課幫辦、交咨會丶民政專員丶監警會
歡迎大家再聯絡佢地 表達關注

監警會 mail address
[url]http://enq@ipcc.gov.hk[/url]

投訴課幫辦

ICAC

青山分區助理指揮官(行動)古振南總督察

推到有人查青山警署班黑警為止

老廉已死 憟政屍選擇性檢控

上樑不正下樑歪

上有古振南總督察
下有PC33005

有機會ICAC會釘死呢d關乎差佬既細case

連登力量

好警察典範 古振南總督察 PC33005

好警察 青山分區助理指揮官古振南總督察

表揚埋以恐嚇為本的屯門青山警署高級警員33005 樊甘星

原來樓主仲追擊緊

認真,有冇報ICAC?

青山警署有好多好警察

當然要表揚下佢地工作表現

高級警員PC33005樊甘星

總督察古振南

有 歡迎大家聯絡佢地表達關注

屯門青山警署好警察

高級警員33005 樊甘星

指揮官古振南總督察

當然要繼續關注以恐嚇為本既屯門青山警署好警察 高級警員33005 樊甘星

Sorry sir 我喺警察部恥辱

From 屯官

袁木係最誠實的領導

PC33005樊甘星同總督察古振南係最正直的警察

事實夜晚11點後 如果唔係嚴重阻街的確可以唔告

推

咁擺過期告票呢？

有咩問題
佢鐘意放咩都得架啦